Title: Blog di un neonato
Date: 2005-04-24
Category: altro
Slug: blog-di-un-neonato
Author: Karim N Gorjux
Summary: Giravo per la rete alla ricerca di plugin e codice per il mio sito, quando mi sono imbattuto nel blog di un neonato , il suo nome e' Arnold e il babbo[...]

Giravo per la rete alla ricerca di plugin e codice per il mio sito, quando mi sono imbattuto nel blog di un [neonato](http://holosite.servepics.com/baby/) , il suo nome e' Arnold e il babbo cura il suo sito. L'ho visitato perche' ha un'integrazione perfetta con il software [gallery](http://gallery.menalto.com/).


